世上最高技術攝影作品：黑洞

用EHT（Event Horizon Telescope）事件視界無線電望遠鏡影出黎

鬆郁蒙正垃圾
攝台大師求奇拎枝cheap鏡都又sharp又清啦係呼先

依家咩年代
仲冇高清圖

too weak 我求其影一下都高汁過佢

師兄猛料 講下用咩影得唔得

已經係高清
有星架

蒙係因為光都比黑洞扭曲

扭曲左既光係蒙架

成隻閪咁

想奶

你條脷防火？